CA/ACO現職+2018公開招聘+投考準備區（31）

2018 ACO公開招聘計劃已正式啟動
但也到了截止日期

CA在2018年8月17日亦開始公開招聘

甚麼是ACO (助理文書主任）
助理文書主任主要執行與下列一項或多項職能範圍有關的一般文書職責，其中可能涉及多類範疇的職務：
（a)一般辦公室支援服務；
（b)人事；
（c)財務及會計；
（d)顧客服務；
（e)發牌及註冊；
（f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
（g)統計職務；
（h)資訊科技支援服務。
（i)其他部門支援服務。

助理文書主任會調派至本港任何一個地區的政府辦事處工作，在執行職務時須使用資訊科技應用軟件，並可能須不定時或輪班工作和在工作時穿着制服。

文書職系薪金
Senior Clerical Officer 高級文書主任
(MPS 22 – 27)
$42,330 – $53,195
⇧
Clerical Officer 文書主任
(MPS 16 – 21)
$31,685 – $40,420
⇧
Assistant Clerical Officer 助理文書主任
(MPS 3 – 15)
$14,780 – $30,165

ACO晉升階梯

...
Executive Officer I
⇧
Executive Officer II... (EO Rank)
⇧（經過內考）
Senior Clerical Officer 高級文書主任
⇧
Clerical Officer 文書主任
⇧
Assistant Clerical Officer 助理文書主任

或

Senior Confidential Assistant 高級機密檔案室助理
⇧
Confidential Assistant 機密檔案室助理
⇧
Assistant Clerical Officer 助理文書主任

CA晉升階梯
...
⇧
Clerical Officer...
⇧
Assistant Clerical Officer... (CO Rank)
⇧ (內部考核 / 公開招聘）
Clerical Assistant 文書助理

或
...
⇧
Personal Secretary I...
⇧
Personal Secretary II 二級私人秘書 (PS Rank)
⇧
Clerical Assistant 文書助理

學歷分佈
2012年獲取聘任人數中，大學士佔約50%
2014年獲取聘任人數中，大學士佔約52%
2016年獲取聘任人數中，大學士佔約65%

Lm

留名

做ACO做到成日要貼錢幫手買野 成個月後先比返筆錢我 無陰公

買啲咩？

一鍵留名

我自己都貼錢買文具(政府D筆真係用死人)

小心唔好亂買
有d唔係話claim就claim 如calculator

無知一問...填完就等interview 機會？

x2 仲有擦膠 漿糊筆
呢到d擦膠擦唔到

有潛質做公務員

又話放工

越擦越黑

無知唔緊要，唔好無能就得
細閱csb個流程

乜春都要價低者得真係好on9

政府作風 請睇舊file(舊連登post)自學

Thank you

慳資源 = manager管理良好 = 好仕途

有一期啲A4紙 印親野都jam紙

最on9點解mark enclosure要用藍色顏色筆 寫幾下又要再刨過

CA已報，編號已排到5萬幾

報左aco好唔好報埋CA

唔洗啦

我見CA有得上PS2
有少少興趣

你邊度見到

你邊度見到 唔同職系黎wor

#1唔係有講咩

咪傻

ca 要去任何post，都要考試

即係排街隊再考？

唔係既 過左proba內部考囉

冇跟呢樣野好耐
清一色，連標題都係黑色

想問下報左aco
係咪要寄返啲証書過去

無關系的
我見過ACO, ag. PSII (人工高D?)

係咪應該要去整容

男既一套老西(最緊要fit size,好多人買套g2000唔岩size好肉酸),女既ol裝,好好睇睇咁去啦
整容黎唔切

剪短個頭，剃鬍

我個樣好似個名咁 同貪啃奇冇分別

快手而家加掛號寄

親手送上門喇仲寄

下，乜要寄證書嫁咩，佢網上報名好似唔多覺
仆街鳥，過左咁耐，淨係見到CA要係6/9前交副本，ACO依家仲補唔補交得？

好多人都係非LOCAL既學歷咩

有嘅, 出面學店嗰堆駁外國唔知幾流大學

細佬糊塗，出黎做野冇耐好多野唔識，睇到有d亂，即係如果本地學歷係唔洗寄學歷副本比佢住 ？

喂你咁樣好難幫你WO
申請人在現階段毋須附上本地學歷證明文件副本。
中文都唔識?
放棄吧啦

又hea一日

陽光普照既返工日

依個真係屌老母啵

知錯。爸爸爸爸唔好唔要我
Btw想問下其實excel有咩門路操，早排上左堂skill test 班，但堂上做完野就算，冇講之後點搵類似past paper 野操卷

辭職 快
大把人想入

我上果堂就有教vlookup ，叫我屋企自己溫
聽到有人話之前考過要用vloopup搵平均數果d
唔知佢昆尻我定咩

自己set係逐個用下試下姐，但樣樣唔比拎走其實d堂唔多野溫，係靠自己google excel techniques

Design 仔表示

什麼叫絕望 拾起眼望望

真係被人遺忘咗

有聲

有GGO自動出信俾你仲想點

嗰封野出咗同冇出簡直冇分別

要寄學歷證明...？

我以為in果陣先比佢睇

你係非local?

話俾你知 你地未被遺忘

非local點降

Local google la 你dse係咪u左

剛剛畢業架？？？咁弱智嘅

係香港

好耐無入黎，魔鬼在細節而家咩環境

應該報咗

咩環境？你自己睇下個application no.啦，幾何級數咁上呀，九龍新界冇得避呀！

有冇人寄咗信已經收到回信（ 收到你封信個個）？

首席CO 係pt幾？

Chief Clerical Officer
文書皇帝

有興趣做有員佐級既首席位
可以做小販管理隊

首席小販管理主任
PT28-30

串下你地都未識分

下話

Interview未呀？

現職 未請教

出面做緊私人工manager

比心機

[member]
啲同事練左幾個月 做足準備

有skill test/interview 會早幾耐收到email架

hello偶像

又hea到放工

郵寄
時光倒流20年

Wm? 報啦 報完實請你咩

郵寄仲要蝕郵費

你個名

求救 CA使唔使交學歷證明

冇海外學歷/特別專業資格

要，今晚好攞去

嘩 咁大件事
打比羅智光問啦

算啦我GOOGLE完
話之後EMAIL會通知我使唔使
完~

頂你 等我仲係政總等你黎交野

一早google咪好囉

以為有巴打會答我
唔使自己搵咁辛苦

我好快就黎,等我

聽日九點見 西翼閘口等

英文考咩，有冇心得？

巴打你又黎交表？

唔想交表
想直接搵返自己樓層個位黎坐低

希望之後係自己友

2016都未完呀...

鏟上csb叫佢出rd

正常都會做住等架啦

唔會
分應該係哂word excel到，逐題計分(不過唔知幾分一題，幾分叫合格)

打字就只有合格/唔合格....打夠就返去check好過，雖然有buffer位預你打錯字，但排位點都唔好錯，咪之....

聽講如果個位對唔正，後面啲字都當你打錯，咁你個buffer位好快用哂...但都係聽人講only

想問下aco skill test唔合格，係咪ca個邊唔會再出skill test比你考多次

係

睇咩，打字衰就實DQ硬

Word Excel 可能合乎CA成績但不合乎ACO成績
咁只會收到CA interview

點過日子好

3萬幾人報
6000人in

上屆考st
有個師奶打字果part考完先打得果十隻字都無
都唔知邊個陰鳩佢叫佢黎考

可能個 c9想試下姐

好多都係咁
我上次考 見啲人打英文好快
一到中文就打得一兩行

康文署reception係咪都係ca/aco?

體育館/運動場 CA
圖書館/售票 ACO

唔使aco ca夠我過人世

lm

想問aa3 aa2同康文場d ACO duty有咩分別??

之後愈升愈上

I wanna be ACO

Ca緊？

最大分別

管外判

其實最大既bugs係CA同ACO係低層
但調薪係同中層睇齊

咁aa2 aa3 唔使坐枱??
升一級要幾耐??

唔睇齊就唔會有咁多人考

csb 係咪坐7樓counter戴眼鏡個個

填form申請係咪無咁好
上星期寄係咪要等寄回郵才知編號

郵寄祝君好運

點解要郵寄? 明明網上申請快靚正

點解仲要寄...你知唔知寄人地仲要做多重功夫
你俾多野樣佢做..佢心情唔靚屈落PO話寄失左無收過你就玩完

永遠有D人要收到實物，有回執=有人睇過/收到份表...先有安全感

知錯
前日ca用返上網報發現一個鐘有號碼
唉 下次又唔知幾時 老了

幾時開始派st
好期待

唔知今日咩人坐

我整係知下年我坐

7樓好好坐咩

ca定aco?

摟屌

大家都係打到合格線就回頭CHECK就算?

合格線係邊

有咩方法練打字？打好慢

打得多記得多
打機閒時嘴炮下包你進步神速

其實合格線同打到底都係差幾隻字 唔影響好多
個人感覺打晒會安落啲

可唔可以全部打唔識就放低佢先

咁樣會唔會好d

唔識打嘅字就是但打個字落去避免份野走位, 打到合格線就check卷

DL隻打字版既brohzard,打得唔夠快就死

漏左句,如果打得爆機,你打字速度應該出神入化

等半年都可以閪位
唔係以為有好位留比你地嘛?

巴打咁撚串

日日迫過海 有苦自己知

CA好缺人
我呢邊有ca->aco
暫時無人fill佢位

我都係 個ca位吉左半年

agger
同埋有西客 大家會槍口對外
但如果hea位 又加麻煩老屎忽就慘
佢地無事做時就鍾意講是講非 搞小動作

CA（西位）等緊大家
下星期一 準備連續返工 二十八日

28日..........

究竟word同excel可以點練

出面既懶人包搵幾十頁都係伏

各位ACO CHING 佢係點考咖

點伏

等收到sk email你咪知點練，到時有哂考咩功能考咩操作考咩formulas

考VLOOKUP IF

其實vlookup都唔難
如果出到if中有if先開始叫難

返工玩開兩個IF

單if唔洗用腦
雙if開始要用腦諗

考if直接數啦
仲打咩指令

其實全部都可以直接數 完全唔洗指令
反正都係印出黎 答案岩就得

其實vlookup個答案仲易睇

唔記得報

Aco
仲有ca可以報

返工玩開vlookup if countsif vba,不過aco全部唔考

搵得黎都返得工
搵part time過日神

一於提高難度，用英文卷+寫code

結果只有博士生獲聘用

唔係可以禁上一步咩？

Word同excel如果平時有用開其實好快做完
果時用左一半時間就KO
有1、2個唔識做就用剩低既時間搵點做
最後都做唔到

好多時做到相似就得啦
例如縮排唔識就用space

反而打字比較緊張 剩唔多時間

例如想問下呢，4個item已經做左列點
·1234
·1234
·1234
·1234
有無得惟獨第2項想做一啲縮排調整，如果可以又可以點禁，求其咁啲功能練下時發現呢樣我唔識做

word啲濕鳩功能好少用

老屎忽都有好既，我手下有個做左30年既ca , 好勤力，話頭醒尾，成日幫我做埋我d野，我而家不知幾想佢唔會咁快退休

無野啦....之前唔知點解入左縮幾多字元做整都做唔到，閂左佢再開過又做到

解決ed...啱啱應該hand hand地部機

30年都仲做緊CA係佢冇學歷唔進修定真係冇得升

唔洗管人其實幾好

CA = Office head

但份糧升到頂都真係屌唔撚住

30年 分分鐘惡過局長

佢假假地都買左新界北私樓，供完個仔大學畢業，做三十年ca都可以有美滿家庭

Ca跟本無得升
你唔自己報名考其他pose咪一世都ca
人地鐘意咪得

有冇人用力衡廣東話過到打字test
簡字難到仆街

正啊我一世都ok

想問下考基本法係同skill test同一日 定係之後再考？

之後

咩黎

thx

選擇題好鬼易
睇多幾次有印象就得

打字好撚難, 錯得個5個字
有D字係唔識打就唔識打

難本法只會影響入職速度
唔得就別勉強

集中火力打字
Faster faster and Faster

我依家可嫁彈琴咁打 但係唔望就咁打打琴錯鬼哂

單身20幾年手速無人能敵
係要做下word同excel既格式

求吓你地快啲入
西位等緊人用

做島主都唔做西位

入到閪位我都狗衝去做，但求入到

有冇人知幾時開始考test

第一日報

睇csb啦懶

星期五了 有RD未?

有冇大學生會做ca?

2010有30%

2016先岩

咁以前既環境同現在環境又唔同，不過CA好處係唔多需要點管人，又唔係太多工作量，又唔洗post out，其實唔介意真係可以做過世

你食左包日日返工戴head phone聽mp3, 做極都唔識，學極都唔識，乜都睇唔到聽唔到

所以CA = Office head

ca會有咩工作量呀，比起aco 唔係派膠就得

想問下佢話要郵寄證明 係咪本地所讀既所有證書都唔洗記？
有人就話唔理佢乜都照寄左先
另外想問下佢考既野 大概係點樣？

好似有巴打做收學歷
佢夜晚11點都係果邊等人交

我囉 條友仲要甩我底

依家仲等緊啊 辛苦哂

寄左先啦

擾敵時間

點解咁on9既野都仲問

日日返工訓教睇片

大學生都爭CA，我呢d中六畢業可以做d咩

二級工人

U grad報哂aco ca

又要開工

Morning!!

早晨咁多位~
仲有一星期就完左呢個全黑嘅8月啦

自製假期是常識吧

自己當然都有請，但多數都係俾老細拎左先

aco最快9月有st 頭啖湯既巴絲準備定收email:

一齊放 部門真空 yeah!

CA幾時截?

屌又星期一

又要返工

仆街啦,blue Monday

鄉土有人話
2016年三月開始，政府出了份文件,給即將退休公務員可申請延期120日,即四個月!應該是這原因，影響了已收offer 的入正式派位！

仲未計佢地百幾日大假未清
即係又要等多幾假月

會後d 嫁 早知就唔報ca 啦

咁多痴線佬捕住csb
點估到佢會凌晨出post

aco就睇lihkg見到即報，ca就自己知道嗰日子

p.s.2個都係00：XX報

你咩no.
咁多人第一日報

百位數

上屆第一時間報果班 唔知點解比人排到最後先st同interview

我都唔知

係咪原部門（果個處）收返你？

有人知道內幕未？我就懷疑係漏左

都係要3年

太多大學生報CA, 而家政府已經唔敢公佈

唔敢公怖d乜

CA大學生人數

大學生做ACO 已經夠震撼，依家連CA大學生都衝呀！你話係咪世界末日？

2012年獲聘嘅CA有22%係大學生，呢兩年可能超過50%

CA都未報完點公布,

雖然我都想知, 不過有幾多真係有咩所謂, 你知道係「好撚多」咪得囉

2016咪公布左有30%

你今年考到未?

有幾多係真正八大呀?
好多都係野雞大學咋!

LM

我，大學生CA 我部門所有ACO/CA都係大學生，CEO特別REQUEST的

平時有咩做

嗯，WM、OA、CA、ACO、SSII既職務都有，而且完全冇停過手，日子過得好撚充實

香港市民之福

恭喜 有野做好過無野做

Black tuesday

WHY?

好大雨

幾時先出糧 好窮

如果係而家既我就一定唔會
一入職就肯定傻豬豬咁 R下野做

ca係慘d

點解30零歲人會做ca
你話aco我都明

今日無人叫春
有啲唔慣

做左半年想quit 想問下辭職要幾多日前通知

aco定ca?
一個月通知

Aco
有分別？

依加仲有幾多個未rd

無分別 純粹想知你做咩位想quit

你幾時收offer架
點解仲未派RD

年青人，究竟有咩動力，令你曾經要入政府工作？係愛定係責任呀？

懶

屌...叫乜春呀...
慳返啖氣等佢派好過啦

岩呀

等下等下...
變成佛系等rd 有緣自有rd
我 悟了

9成9中左伏
現實與吹湊落差太大

都係個句, 係外面LOAD到, 做乜要入去做呢

請問ca 有rd 未

早晨，各位同事/準同事/未來同事，又喺一個濕到仆街嘅早上

唔記得左申請果陣個個人身份識別碼會點

想問大家 知唔知st前幾耐會收到通知?
我見2016個轉就9月30開始st

中左伏，
成世都要做aco，
考中層高務員位仲難過街外人。

入黎唔係預成世做aco就咪入黎比返個位人啦

目標就係一世ACO

In ACO... we trust

有野心的人唔好爭入ACO啦，浪費晒佢地的時間

做多幾年ACO就變中層高務員

做10年先變中層公務員。

根據CSR
Point 11就是，所以只需8年

咁高級公務員benchmark呢？
如果有幸做到sco

高級要34
除非做Officer grade / 私人助理rank
否則散仔級 中層封頂

只需8年？人地一開波就已經係中層呀！

不如你話只需20年就可以儲到首期啦。

首期咩黎
有意見可以上黎我個full pay港島望海單位交流

派緊st 喇?

主任深藏不露

走黎認真post挑機唔識死
叫佢去假膠post 派膠算啦

新手一問 追左d post 好多人都話雙修係要遲d先有得做st??

用公務員綠表買左二手居屋幾年，近排換左私樓，細左唔少，有d後悔

師兄年資有返咁上下

以前綠表冇人要，新制第一批同第二批要拎既其實係有機會拎到，

不過11年入職果D只有部份早入既人有一次機會，13-14只係要2年6個月就有。

之後已經要7-8年以上，而家要10年了。

2018 CA報考時間，尚餘2日

點解要知日期先開始練

今日完 係得返15小時

16 果陣氣氛真係無咩人買

煥然一居 果期 好多人抽中都無買

如果 12 入職真係有機會拎到綠表 上車

答我呀，做ACO有乜好？比十個理由我！

見到個application no. 就好想嘔呀！

可以做一世

咁多人同你爭 驚到嘔

大學生都報ca
叫我呢啲牙蘇仔點算啊
好想入正苦hea成世
利申雙拼

入閪位係咪會走？

唔啊
點閪都唔會走
ca aco點都好過係碼頭做拆櫃掛
之前暑假做撚到仆街

邊有咁多hea位 諗得太多

不過講咁講
閪位都照做啦
至少aco co唔會俾人炒走
中年失業好慘架
同埋好似過幾年可以遞紙過第二個部門

更新下CA排到 8萬5 突破10萬不是夢 全民aco

日曬雨淋
勞動工種易工傷
不了
做過唔會再想做

講得閪位 你會日日都想辭職
小心比人（同事/vip)玩到過唔到試用期 一日未過試用期 一日都有炒既危機

到時請我先再算
而家諗多都係無謂

係有位巴打既ca預言好快10萬人爭1000個位

日日新界過海返工好撚攰
雖然唔係地獄位

點解可以做一世？解釋下啦，咁既人工做一世呀！

當抖下啦 之後有排你做

無計 好多總部都集中係灣仔至中環
普通新界九龍既分部無咩位

每日搭車時間超過兩個鐘

16果水仲未有rd既人係咪有咩誤會 其實係咪根本落左選

得啦成功人士 快d走啦 尼到唔啱你啊

MAX成30K點樣唔做一世

邊有閪位

Max成30K所以好吸引做一世？？？？

你有冇諗過好多人一fresh grad 已經30K starting?

喂你既終點先=人地起點呀。你唔好活係自己世界啦，你唔係以為唔同人比較就乜事都冇下話，望下出面個世界啦。

係囉，屌你班仆街咪撚做啦

加油啊魔兄

報左未

激將法啊係

如果係就好笑 今年肯定冇報到

他日你老左，一個人坐係公園。見到人地個個有哂家庭樂也融融。你自己就因為ACO 呢份工搞到人又冇錢又冇。你話為乜？

我係廢柴，所以30k好滿足

咁你要自暴自棄去考ACO都冇辦法既，你有咩同個官講啦。

就算香港好多大學入晒世界top 30 係香港今時今日既社會大學生可以做咩 事實既野認清佢啦 唔再係10年前既香港啦

下 aco好高人工啵 自問又唔係金融才俊 又做唔到頂尖大公司mt 一定首選aco 次選eo

想問單人係未無得申請綠表?

大學生可以做乜？
轉行做護士，地盤，會計入big4，做EO，選擇多到數唔哂呀。

認清現實啦。

你試下去中環將呢句說話講多次？
呀，唔係，應該話其實你有冇出過街？知唔知中環係邊呀？

選擇多都數唔晒的話就唔會一窩蜂咁沖去報啦

姐係個申請編號多係因為已經連埋aco果堆順住落

綠表只睇年資，唔計家庭人數

唔止aco 係計全部online申請

大把人係報左先算 有d係唔好輸蝕既心態 去到最後階段既人數唔會太誇張。

但我單人 算唔算家庭??
屋企人有樓 應該唔加得佢地名申請

單人就係一人家庭

講多次綠表同公屋係兩樣野，
綠表只睇年資，唔計家庭人數，
公屋除左睇年資，亦都計算家庭人數。
所以先講單身等到退休都未必有。

咁講會唔會明d

魔鬼巴學歷係咩，點解咁討厭大學生考aco?

Form 5
驚大學生爭曬佢d位

noted with thanks

我會講閪位都照做，山卡啦地方都會去，唔怕輪更編遠地方，只求穩定同服務市民

服務市民都講得出

如果評估自己出面返工的價值高過30K 就唔抵做
低過咪岩做

你interview咁講就得，實掂

派去離島監獄 滿足晒你既願望

如果住中環派去離島都唔算差

新界去離島

唔知今日會唔會派st email

唔知今日會唔會派rd email

派你去對資料，閪我地面面

應該係閪男申請者，觀察女申請者

16未rd嗰批，分分鐘如果考今年做到首批尖子
仲快過本身落位

未rd既試下報今次ca
考高分d仲早過等佢個rd開工

進退兩難
始終rd尚存一絲希望
仲有邊有咁易高分啊...

Happy Friday
CA 最後一日申請嘞！你、鳩衝咗未呀？

過左啦 尋日先係最後一日

今次?
兩年後啦

魔鬼巴打報左未

aco/ca後生妹妹在哪兒？
麻煩上連登洗滴我心靈。

會唔會18尖子早過16RD?

問問問問問！

人生大事黎嫁！點可以咁兒戲呀！

巴打有冇check過自己幾分

ST ＥＭＡＩＬ係咪未出，我怕ＭＩＳＳ了，而家只準備左打字，ＷＯＲＤ、ＥＸＣＥＬ未溫

無

加油呀

Morning!!!

自
咁預祝大家考上！

出左啦，仲未收到既等多兩年啦

真係忽上腦

魔鬼巴其實你考咗幾多次？

二級清潔助理 一級清潔助理 高級清潔助理 總清潔助理

30k掃街
免費睇牙、醫療、公屋

RD春

ACO = 清潔工

Ca連清潔工都不如

其實二級工人、一級工人就真係清潔工
負責場地、辦公室打掃

有清潔姐姐做架啵

唔係所有辦事處都有

其實轉n仔part time 已經好過外判好多
Part time控制人手同支出都彈性好多

番工番到好悶
見住舊制咁好福利就好sad

仲未有人話收到st

琴晚先完ca 你想幾快有st啊

可能我記錯9月中開始st,
即係下星期五先有

應該係 佢個網果進度表都話9月中開始st

一年用咗十幾日
冇事

都過到bar 我諗無事掛

未過bar就唔好去到咁盡啦

又一個月啦

你地會唔會出年先返工

係咪有手足9月rd?

可能一年後打上去問佢 佢都係答個rd處理緊

唔係掛...今次呢轉CA都無從新報喎

我第6日先報 即係起碼都要10月先有st

我上屆第7日報 要去到12月底
10月應該無可能有st

咁我都係專心搵份工做啦
仲想話9hea到自己考到ACO為止...

我都冇

大家收到 skill test invitation 未？
利申 乜都冇

未，可能下星期4/5先有

其實第一lot入的人不是尖子... 只係佢地死好命早interview
第2,3 lot入先係真尖子

第一lot真係是是但但in都請你 考aco都要講運

如果真係咁下屆會唔會有 bot

其實太早in都未必好
太早in既話班考官都未真正決定條合格線點定
分分鐘好手緊
最好應該係開始in後一兩個月先in
但太遲又唔好
考官開始in到悶同開始收得多人又搵野玩同手緊返

你睇返2年前d post
第一批in的啊豬啊狗都入哂去
搞到當時班巴打去csb report

是的
第2，3 lot 入的是當日，2日最高分的
是真尖子

等st等到頸到長

收到啦...你無呀..無份囉.....bye

上年有人投訴
所以今年一開首咪要手緊試下條合格線囉

是是但但都請你？你第一次考？

真係請你，你就係全世界第一個比人睇唔起果個。

第日你見返你d舊同學，成班都高人工，得你唔係。人地講買樓始婚生仔，你就參與唔到討論，要人講其他野就你話題，你覺唔覺得自己好自私？

你唔好要你d同學難做啦！

俾心機考好份aco/ca先啦魔仔

更加多人睇你唔起

魔鬼巴做咩咁快就擾敵

會唔會今年都考唔到

想問下係咪apply左就一定會收到skill test email?

想問下8月報aco 大約幾耐test

話說今年仲未有人求懶人包

都開曬post比人download仲求乜野

st完係唔係即刻知成績

收到interview email先代表合格

當然你打字唔到要求就當場即刻知

同16年個懶人包一樣

唔覺有

Googke下都有啦

我自己有，係唔見連登有姐

又係你條撚樣

同14 果個一樣

其實係咩，我冇dl過

Good morning 九月第一個工作天

祝你今個月有rd

9月份終於都叫做一日半日紅日啦
BTW想問下現職嗰D你地老細會唔會俾你地同其他同事一齊放假嫁?

9月了
你地今年會唔會有工返呢

如果你知我係邊個，你一定唔夠膽串我.jpg

我都第一日報未收到 係咪雙拼要等耐d

佛系等st啦 心急都無用架啦
輪到你自然有st

打字員

又一日

就快又爆POST

Ok

推

睇黎個風流嫁喎

默默地等